\chapter{Metodología}

\section{Tipo y Diseño de Investigación}
\subsection{Tipo de Investigación}
\subsection{Diseño de Investigación}
\section{Unidad de Análisis}
\section{Población de Estudio}
\section{Selección de Muestra}
\subsection{Criterios de Inclusión}
\subsection{Criterios de Exclusión}
\section{Tamaño de Muestra}
\section{Técnicas de Recolección de Datos e Información}
\section{Análisis e Interpretación de la Información}